民眾持械聚票站 恐成新常態

節錄

民眾持械聚票站 恐成新常態

■在底特律，有腰間亮出槍枝的民眾在點票中心外等候。路透社

今屆美國大選出現一個過往鮮有的現象，就是多個城市都有民眾持槍在點票中心外聚集。專家憂慮票站「晒馬」已成新常態，終有一日會擦槍走火。

這些持械示威者大多是特朗普的支持者，目前只佔少數，他們的武器有手槍、霰彈槍、甚至軍用的半自動步槍，部份人聲稱自己要「保護和平示威」和「確保所有合法選票獲點算」，。。。。。。。。。。，擔心這種以展示武力表態的現象會成為常態。

極右組織QAnon涉運假票

大選點票已經過逾四日，各搖擺州繼續有人示威，幸未釀成暴力衝突。在拜登已勝出的密歇根州，最大城市底特律有數百特朗普支持者持槍在點票中心外高叫「我們贏了」，迫。。。。。。。。

近日示威較值得關注的，是兩名來自維珍尼亞州、持AR步槍的男子上周四在費城一個票站外被捕，。。。。。。。。。。。，被指與一間特朗普團隊數碼總監科比（Gary Coby）營運的公司Opn Sesame有關。

美國有線新聞網絡/美聯社

然後最先開鎗既係blm

但係最先開槍射侵粉係左膠

呢單周圍都比人censored

蘋果其實係咪左到仆街

又係蘋果日報呢份死垃圾
忍撚左佢好耐

之前就buzzfeed做source fact check乜鳩野
屌你老母真係收皮算鳩數啦

乜撚野叫 恐成新常態

男人帶賓周聚女廁門口 恐成新常態

忍左好耐
唔該蘋果報國際新聞就報哂兩邊唔好搞咁多野

蘋果似未cover到，國際料佢地自己搵就未必齊
始終依家情況太混亂

之前仲課撚左年費
我要睇呢啲垃圾content我唔識自己俾錢nyt咩

雖然黎先生出聲撐Trump，

但係蘋果日報依然係偏向民主左派

國際版仆街到喊
永遠 quote NYT WashPo 再加自己評論

你今日買左未呀

佢到底可唔可以持平少少quote埋fox同newsmax個D
西媒仆街我都唔想睇埋蘋果仆街埋一份

極右組織QAnon涉運假票
呢啲係咩垃圾黎
之前就quote buzzfeed話fc
依家就有呢啲垃圾
fc左未呀
真心廢撚過大紀元

所以而家睇美國野真係睇大紀元
大紀元準好撚多

美國有線新聞網絡/美聯社fake news認證

拜燈fan boy隨手開槍

自保好正常姐 又唔係特權人士先有槍權

槍權天授 神聖不可侵反

蘋果都係想介紹返槍權的偉大啫